中共建政70年 麥康奈爾譴責其違反民主人權

中共建政70年 麥康奈爾譴責其違反民主人權

美國參議院多數黨領袖麥康奈爾10月1日發表了關於中華人民共和國建國七十週年的聲明：“在中華人民共和國成立70週年之際，我們應該暫緩腳步，緬懷在中國共產黨統治下犧牲的數百萬人。”

“從用來監禁新疆維吾爾人的現代集中營，到管控信息的高科技防火牆和審查制度，再到國家的大量技術監控，乃至其他所有共產黨的社會和政治控制工具，習近平當政的中國看起來就像一個現代版的毛澤東主義的中國，令人不安。”

“我特別譴責香港繼續使用暴力對付民主活動人士。在中華人民共和國成立70週年之際，中國的代理人可能會對試圖保護基本個人自由的香港抗議者使用武力。中國共產黨總是用武力鎮壓異見人士。”

聲明的最後還提到：“中國共產黨的做法是10多億中國人的悲劇，他們理應得到北京統治者給予的更多尊重和自由。中共的做法也是中國對其鄰國構成威脅的一個有力指標。如果這是一個大國對待自己公民的方式，那麼想想看，他會如何對待受制於中國日益增長的經濟和軍事影響力的其他國家。”

再諗下一堆洗完腦既送去外國既留學生既影響力
數以十萬計留學生, 係人地國家團結地發動暴動唔係講笑
個個去到外國係度咆哮溫猜拿, 然後掟爛晒D野